黃色經濟圈咁有效，應該推廣全世界

集思廣益，加速支爆

人哋好地地做咩陪你癲，人哋有咩著數先？點解為咗佢哋放棄利益？

有啲嘢同台灣合作